［警世］唔好煲加泰

之前有post講過
國際間唔支持加泰獨立
我地將自己同加泰綑綁會令國際誤以為我地爭取緊獨立
之前臨時政府宣言 solomon都暗示左宜家講獨立唔係合適時機
同埋會模糊焦點 偏離左5 大訴求
到時中共大條道理出解放軍 美國都愛莫能助

所以我地遊行集會唔可以再拎加泰旗

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同意請幫推

自推 1/10

2/10

3/10

721 831 101

4/10
721 831 101

5/10
721 831 101

6/10
721 831 101

7/10
721 831 101

8/10
721 831 101

推呀

屌你老母你知唔知fight for freedom呢三隻字點解呀 可唔可以唔好咁撚自私呀

得你香港可以fight for freedom 其他國家唔可以？你呢啲偽善嘅人唔好俾我見到你 見一次打一次

拉

唔洗下下一黎就屌人老母 fight for freedom 同 fight for independence 唔同
你留意下美國 d politician 出聲支持我地爭取基本法承諾左我地應該有既權利 換言之係唔包括獨立
所以我地咁高調支持加泰好易出事

屌 做人轉個角度
講明係同樣爭取自由 受到壓迫咪得
支持加泰 =/= 支持獨立
幾個月前夠屌唔好拎美國旗喇
依家次次都見到有旗海
做人轉下腦筋唔會死既

其實美國支持香港好重要嘅一個原因係借我地去打中國 我又唔覺佢會因為我地聲援加泰而割香港

推

弱智post

美國佬撐我地係因係有利益、光環大

撚會因為我地支持加泰而割席咩

屌你咪屌你 要簽通告？

加泰兩年前公投高票數通過獨立之後你知唔知發生咩事？西班牙政府一句唔承認投票就收曬佢地皮 兩年後嘅今日打算判佢地當時嘅領袖坐9-13年 話係分裂國家 佢地依家同我地一樣每日俾狗打 兩年前係咁兩年後嘅今日更甚

高調支持咪支持 又無大台 我做人好均真 人地為自由而戰我就支持 都係嗰句 你呢啲偽善嘅撚人真係好令人作嘔

支持加泰獨立就等於港獨？人地加泰都舉緊banner要stand with HK, 你叫我地同人割？唔撚係呀話

我唔同意搞加泰
而家同中共作對都好辛苦
仲要同西班牙作對

拉 加泰同我地爭取緊既野相似
咁都割連狗都不如
國際間只會覺得你班香港人係見風使舵既小人

我地係要支持正確既野

咁你地唔好提公義同良知，因為你地唔配